入黎多謝文宣，連儂牆手足

講真，呢次18區連連捷報
各區連儂牆，遍地開花最大功勞
唔好忘記好多學生弟弟，妹妹因為做文宣受傷
有人被刀桶，有人比狗拉
請為各連儂牆付出留低少少鼓勵說話
感謝有你，令我認識了這次抗爭的意義

推

仲有俾人桶咗條腸出嚟

文宣手足 多謝你地

又畫畫靚 又會出錢出力貼

我地都要復修連濃牆

真係有血有淚 連儂牆手足

永遠記得

手足

多謝

無限感激

大埔連儂牆威力

全取大埔區19席